有冇人個女朋友屋企係好有錢

有既話大家遇到啲咩問題

比人問: [講，你要幾多錢先離開我個女.]

我男朋友屋企窮但我有d錢
但照上佢屋企 照出街佢請下我食
唔覺得有咩問題

窮人唔撚岩拍拖 唔好害左個女仔

你認真？

中學到依家一齊8年啦

逼我食軟飯

入贅都嫌你無資格

豬都食左啦, 仲想點

食花食到中毒 屋企都會有錢

有個ex 屋企住九龍塘獨立屋
家族生意新加坡/紐西蘭都有分公司, 後尾仲移民去果度

其中一個ex屋企算有錢，佢老母好錫我
就算分左手佢個女已經有過第二個都仲好關心我，過年仲會專登託人比利是我
但可惜同個女仔唔夾

怕你唱衰佢個女

女朋友好有錢 都肯同我食m記

屌 有錢唔行得山咩